小學生：我要將我嘅學生津貼捐比612！

關於612告急報導：

小學生

捐款網址

不論捐多少，幫得就幫

咁叻既小朋友，家長功勞，教得好

民主黨議員 會否1/10奉獻畀抗爭其金

推

ED先係香港未來棟樑

小妺妹

唉 小學生留番啲錢自己用先啦 係都唔係你捐

晴晴

咁細個都咁肯幫人

真係好感動！

d字令過我

有個好媽媽

種子植到小學生度

好可愛嘅小朋友

比心機讀書啊小朋友

Push

明明係大人制做出黎既問題,又要細路仔還債

商量左 商量埋右

可以借依件事去鼓勵其他人做好事

睇，連細路仔都可以做到！

講真真係好感動

家長亦好樂意配合

多謝

父母教導有方

推 小妹妹好可愛

佢真係好叻仔

其實個個都有一萬 希望大家可以多少捐出黎幫唔同既人

呢啲文宣

好感動

屌 捐錢呢啲留畀大人做啦

我好鐘意佢漏左個''叫''字，都向下面寫返

勁得意

晴晴我地都會祝福你同你家人

希望你同你家人可以見到我地依個POST

嘩屌你老母忍唔住流馬淚香港兒女

佢屋企真係教得好既

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

叻仔叻女

我就諗住效法古代天主教會咁 起碼捐1/10先

要吸收課本外既知識（買書睇）

香港人晴晴
好叻

五年級都咁勁我小五做緊乜

岩岩唔小心捐左1000usd比眾志
已經收左皮
香港人靠你地啦

唔後00 10後了

叻仔

bbcnews 喺ig Twitter po咗我哋，召喚Twitter師

真係好好，好感動，

為香港帶來一分正面訊息，一分希望

其實點捐先最低手續費

有意思，但最好改下。
小五生唔識寫幫襯、嘅。。。
唔好令人誤會老作

幅畫好得意 多謝妹妹

想當年97
又何嘗唔係

好似韓國人當年捐金救國咁
香港人開始有民族性！

啱啱趕唔切去銅鑼灣，內疚之下又課咗五千

612幾時轉用外國bank account ，好撚危險

應該係有媽咪喺側邊教佢點寫啲字掛

Pish pish pish

妹妹好叻

轉數快
銀行轉帳或經「轉數快 / FPS」轉帳至由
「真普選聯盟有限公司」設立之基金專用戶口
匯豐銀行：652-255761-001
FPS ID 3261476

屎家軍連家長都不如 真廢

已pin，唔該哂手足

乖
小學生都捐

收到一萬唔捐死全家

好可愛

同我收番埋啲錢！
捐既係我地黎班揾到錢既人

仲識字多過你添 我相信佢識分令同靚

小學生都有錢過我

小學生都捐真係無理由唔捐啦

以為你講緊某國家領導人

我明呀，唔好令人誤會，太似大人文筆

女嚟晴晴

多謝你呀妹妹俾心機讀好書！

他只是個孩子

小學生戰線

小學生就留返D錢比自己童年開心下 買下自己想要既野
撐黃店就OK
捐錢呢D大人黎做

小妹妹和媽媽好人一生平安

cls依家小學生就已經政治啟蒙 太早面對呢個咁黑暗嘅世界

小學生？你講就係吖？無圖你話外星人都得

個公仔畫得好得意
俾心機讀書香港未來需要你地

建議大家 ig share 鼓勵返冇出嘅同路人

建議入數，銀行轉帳/支票都會有你個人資料
唔好用信用卡比拉，要收手續費

感動香港

thanks ching

幫手推比班泛民大佬睇,叫佢地捐多D比612

有乜好咁感動
好聽D講就教育, 難聽D就係洗腦
基本上個小朋友都係聽家長講, 講咩就信咩
如果個家長係藍咁小朋友就會屌尻示威者

其實我一直都覺得吹奏小朋友支持抗爭係一件好ON9既事

咁你會點敎
唔敎

小朋友都咁高覺悟

唔想佢過幾年仲要打仗

64616642星火

而我細佬用零用錢課支那game

So touching

push

我係黃所以都係講俾佢聽點解要支持抗爭

但係唔好曲解我意思, 我一直都係話唔好吹奏小朋友話咩佢叻, 好感動因為佢係小朋友之類咁既COMMENT, 因為小朋友做既野其實代表佢家長, 小朋友有邊幾個真係有獨立思考能力可以自己分析佢要做黃定藍

咁細個都識諗

積少成多

Ppush

小朋友

大家捐咗未

我先岩岩打完我篇野, 睇下下面又有絲打咁認為啦

我小學時寫字仲柒過佢

睛晴
你同媽媽都好有愛心，可以同你地一齊做香港人令我好嬌傲，希望你比心機讀書，快高長大，有機一齊活係重光香港

屌 睇撚到想喊

真係好識諗，香港未來靠你喇

但係國家宣傳機器盡開之下，如果家長唔自己灌輸，就會被中共灌。
咁細個就要教多野，唔完美可接受，去到中學就要教埋因由，比小朋友做分析。相信家長教點都好過完全無邏輯可言的中共洗腦教育。

diu

條友冇撚得救 日打夜打

喊左

我仲講得唔清楚咩?
我冇反對家長教育自己小朋友, 我都希望10後仲係我地自己人

但係唔好誤會係小朋友係自己既意志選擇成為黃, 而好似覺得連小朋友都支持黃色歸邊黃色好威威咁

Pish

咁你到底想講乜呀？

明明成件事好正面

點解要講到個細路捐錢好似有問題咁？

莫非你認為佢被迫，定被家長傷害？

你有無諗過你依個時後咁講野好DISCOURAGING？

純意見，冇惡意

PS

家母從小都教我做好事，

我一直到依一刻都盡能力去做,

莫非我同家母又有問題？

有幾次我見到連登POST或者某D FANS PAGE用小朋友支持黃黎打飛機, 滿足自己開曬TURBO講咩正能量, 其實俾人睇到真係好嘔心

睇嚟全家都黃到發金，好人要有好報

已捐
下個月會再捐

雖然呢個例子好鼓舞同好正面 但係心入面始終都係有啲難過 亦都反映左個現實 如果每人做多少少一人捐多dd 個細路可能未至於要攞自己既津貼出黎捐 明明應該係有經濟能力既人去捐 某程度上 我覺得連小學生都高尚過社會上好多人

然後「大人」話唔好捐

好羞愧

哦, 咁姐係E個POST係飛機POST, 講咩都得既

D咩連小朋友都識明辨是非呀, 連小朋友都識諗呀果D COMMENT明知係飛機COMMENT都要認同

捐完可以再捐

等多幾年就夠16

依道其他人都讚小朋友做左好事窩 ,亦搵唔到理由唔認同

感動

叻女

好多人真係自愧不如

咁細個都識諗

佢真係好叻仔

叻仔叻女

五年級都咁勁我小五做緊乜

妹妹好叻

小朋友都咁高覺悟

所以將小朋友捐錢而得出咁既結論你覺得係適合既

香港民族嘅未來

小朋友你好乖

小朋友，你嘅未來必定無可限量。我哋應承你，到你大個女之後，你可以喺重光嘅香港大展拳腳、發揮所長。

我哋香港民族最可愛嘅新一代！

香港既未來會係晴

咁你地捐左未呀

好cute cute

感動！

sad
但又睇到香港嘅希望

我會捐政府果$10000出來

Yummy yummy😎
有錢移民了

勁

up

打官司都話要眾籌
成班仆街
仲有嗰陣乜撚嘢天下為公拎咗二百幾萬，又無撚晒

小學生...
屌 我小學嗰陣仲開開心心睇緊 爆丸

個個人都覺得冇問題

係你覺得有問題者

你直頭係冇清楚講出理由就去反對

眾人皆醉我獨醒

哭出黎

佢講到出口見人地比人讚，自己唔like.

但又叫人唔好曲解佢意思，實則就明明唔抵得人地比人讚。

話人地家長洗腦（但洗腦係指灌輸錯誤道理／資訊）。

明明講左出口一樣野，又話唔喺咁解。

似是而非

講到尾唔抵得

諗住好聲氣叫佢唔好亂講野

仲好意思繼續撐

好乖既小朋友
多謝你

我冇清楚講出理由, 咁我上面d留言咩黎
我一路都講話唔好吹奏或者覺得小朋友可以自己明辨是非, 而將小朋友支持黃e件事當作一件好自豪既事, 因為小朋友代表住佢家長, 換轉係藍絲小朋友就話佢俾人洗腦, 但係黃絲小朋友就係佢自己明白事理, 兩個都係小朋友, 而大部分小朋友都冇獨立思考能力, 點解要用小朋友支持黃絲而覺得好特別好自豪要打飛機

你可以讚, 但讚要讚得岩方向 (例如話佢好有愛心, 自己唔用錢都捐出去之類) 但唔係尻讚就得架哥哥, 講兩句唔岩聽就話discouraging, 係咪咁撚玻璃心呀

你中意啦, 慢慢打飛機

小朋友冇端端代乜野表佢家長呀？人地自己想捐錢，就喺咁簡單。

同人地家長幾時好自豪打飛機呀？又係你自己估？

人地成封信得個睛字，連姓都冇窩.

冇人諗到咁，係你諗到

成件事就係不斷講人地小朋友唔識明辯是非。

但全部你自己諗。

其他人見到小朋友做好事，都話想做。依個係鼓勵到其他人。

仲有，吹奏依個字唔喺咁用。我地係讚佢。

你唔抵得佢地比人讚

你見到人地比人讚，都要特登話人地成家，
你又喺未咁玻璃心呀？

你比人講中左啦 仲打乜飛機

你係咪蠢撚到咁

唔係家長既政治取向一個10歲小朋友會自己去搵新聞再分析黃定藍既好壞再選擇企邊, 嘛又係聽個老豆阿媽講乜佢就信乜, 咁唔係代表佢父母?

同人地家長幾時好自豪打飛機呀？e句係你屈尻我, 我就係叫你地comment緊果班唔好拎e件事覺得自豪打飛機, 我講左咁多次你都仲係曲解我意思如果你唔係蠢既話就係另有目的

小朋友都捐，大家更加要出力捐呀

''你可以讚, 但讚要讚得岩方向 (例如話佢好有愛心, 自己唔用錢都捐出去之類) 但唔係尻讚''

我地就係讚緊佢依啲野囉

你又前言不對後語

咁細個已經咁有心
家長教得好

end of story

你中尻意

你盲睇d唔睇d咁嘛當我前言不對後言囉
叻仔

屌那媽哭左
呢一代真係被選中嘅細佬

嘩 唔夠人講，就爆粗 加 人生攻擊？

人地屋企教佢嘅道理係岩就得啦

特登兜圈玩妒忌，搬埋啲文字遊戲

你明明話人打飛機，依家又話冇

成日前言不對後語

你不斷講左野出口，又話自己冇講過窩

你嘅目的係唔想人地讚個細路丫麻

晴晴幅畫好cute

咪捐啦唉 我地捐糧啦唉

連小學生都做嘅野
藍絲廢老呢

唔好啊 留返俾d冷氣軍師捐啦
小學生無俾人洗腦已經好感恩
大地係度玩抖音 WeChat 講普通話

捐得仲多過我

小學生都資助買音響

咩社會先會令小朋友過早懂事
就黎變返二戰個陣用要小朋友上戰場

好感動呀 多謝你

啲字好靚

留返自己洗啦